Cls 太古西 丁蝗乜柒都無做過 都37.6%

太古人食撚左屎黎？

應該係食得唔夠tg。

種咗好多票

太古西不要連儂牆

老人家係多，但一般都唔痴呆

除咗呢單on9嘢就冇其他喇

你要接受真係好多人係對面
贏左代表大多數就得

丁蝗：「太古閪
不票連燶腸」

太古西不要連儂牆
太古西不要連儂牆
太古西不要連儂牆
太古西不要連儂牆
太古西不要連儂牆

佢果段片好多藍屍撐 都戇柒鳩的

趙做左乜都整張banner, 丁蝗我住左四十幾年都無聽過

屌有聲

有錢住太古都係深藍離地, 一係蝗, 仲未計種票.

香港真係多Cls

負你老母皮咩
支那狗！

8點行過票站 無人排隊

攬炒呢班含家產就岩

全世界都係咁，你想見100比1 果啲？
講緊北韓同中國人大？

同支那人一樣，食完屎都唔覺醒

太古有好多公務員同紀律部隊人員, 葉劉上次都係靠呢班鐵票.....

都係，屌佢老味，上次排到凌晨

上次係立會 泛民分散票數 同時工聯會嗰堆冇人投 搞到佢最高票明未 太古黃㗎 唔好再亂咁傳得唔得

分化撚
太古西個白鴿做咗好多年啦

全港票數比其實係6:4
其實唔樂觀.